U grad 失業三年 你問我答

冇父幹

Details plz

邊間大學畢業？正常一個大學畢業生會失業咁耐？

邊大？I 大定恒大？

靠咩維生？

邊大係咩大

新界西垃圾科

撚南定珠西？

冇錢就去打散工幫人拆場做倉
即pay嗰d 番兩工捱到兩星期
冇女又冇乜娛樂 好低消費

撚南

其實番過兩年full time
純粹唔想番想考紀律部隊
就越黎越hea

唔洗俾家用？

三個字:垃撚圾

都有俾 唔多囉

撚南雖然係ugc，但僱主心目中真係差過開大同含管…
（香港大學民意調查有做過大學排名，撚南係排第10）

都係

咁你報咗咩
考過未

又唔好咁講
搵到好工有成就嘅一樣大有人在
我自己問題啫

屋企人唔會俾說話你聽咩？

係你衰撚埋你d同學同間u，知唔知醜？有冇反省下拎納稅人錢黎讀書，最後變廢青，係咪應該回返水？

入境海關嗰d
不過頭兩年大想頭想考高級野
放棄左了 而家考散仔
又有考下文職 之前郵務嗰d都有考

應該

樓主而家即刻同我落去做ok part－time，貢獻社會。

關撚父幹事。要做，係屋企都可以用 eBay 賣野，上唔到市都起碼有貢獻。

我有做散工架 不過夠用就算 無儲錢咋 上面有講